美國有間公共圖書館，叫細路男女共廁

唔單止係錯誤嘅性教育，亦都危害細路嘅安全
左仔搞埋啲咁嘅嘢，想點？

一次入一個﹐想點撚樣

係咪全封閉式獨立廁格？
以前住北歐都係unisex toilet
但其實係一格格全封閉式廁格
好似殘廁咁
但因為地方大，玩得起

其實起多幾個殘廁咪唔洗煩

有咩問題
人地冇尿兜

一人一格架

殘廁未係咁

有心點搞都會搞到

其實中大都有 all gender 廁所

有乜唔妥啊？起碼唔使女廁排長龍，男廁拍烏蠅

全世界好多大學都有
畢竟大學好多性別研究撚
樓主保守到我以為去咗香討

諗起都扯左

樓主唔係以為可以同時幾條友入去下話

咪大驚小怪啦
加拿大大把

為左搵位屌左膠, 樓主可以連智力都放棄

有咩問題

你屋企分唔分男女廁?

殘廁都係unisex

所以屋企用要排隊？

基督徒？

人型蜈蚣

反而想問右上最右個個性別係咩？？

樓主係原始人黎

樓豬咪搞事，番大灣區啦，文明不適合你

因為殘廁俾人嘅感覺係比殘疾人士去嘅，所以咪改個名叫unisex toilet囉

你真係好撚on9啊保守撚
保守得黎又無腦 等比時代淘汰

樓主坐咗幾耐

transgender,或者其他non binary gender既人

unisex獨立廁所喺歐美好普遍

香港有間公共圖書館，叫細路男男共廁

你心邪姐

殘廁係有好多standard要跟，所有廁所，扶手，空間大細，洗手盤高低都有標準，貴過普通獨立廁格好多倍

香港性教育太保守，可以拎吓外國睇法嚟傾吓。冇出國生活根本唔知呢d嘢。

香港起呢D應該會變埋女廁

茶餐廳都係unisex toilet啦
有咩咁特別？

咁嘅垃圾post都上到熱門

拉得未

井底po都可以上熱門

罰你地番出去推行動po

咁你估個邊好似香港咁撚多痴漢

美國嘅左膠

其實中大個個都係咁
利申 有用過

台北都有啦

樓主識知醜深潛，算啦大家

樓主以為男女廁=更衣室

樓主你知唔撚知其實有啲人一出世係不男不女？做咗好多手術都係唔可以將自己成為一個真正既男人或者女人，連佢哋自己都唔知應該要入嚟廁所。
呢個廁所純粹係比呢啲人嘅尊重
屌你老母見識少喺度亂吠

唔識其實可以唔出聲

據知情人士透露 樓主現位於地核

Unisex 廁所外國大把喇。人口冇咁多，廁所唔會咁大，又少人去，住啲離city遠啲嘅地方通常有呢啲廁所，一次入一個，好似殘廁咁。

其實好多歐美廁所都係男女共用。男女入同一個廁所，入到去好多格，每格都有屎塔咁，兩性公平掛。

外國大學周圍都有 見識咪咁少
性別唔止兩個㗎

有冇離開過香港？

樓主肯定冇去過美國

流動式性別嘛

好多都男女共用架啦

樓主出post 係衝出嚟柒成個大鄉里咁
人地一人一格

台灣都好多 香港都有啦

我幼稚園都係啦

樓主一世人都留係香港

香港大把餐廳得1格男女共用，你咪唔好去屙囉

香港都有啦
試過去一個 toilet
一開門2個屎塔，一個尿兜（全獨立間隔）
一個洗手盤係中間，我痾完尿出來洗緊手時
有個女人入來見到我
話「攪錯呀去廁所唔鎖門」之後返咗出去

心諗做乜鳩

樓主坐左三十年 剛剛放返出來 大家唔好怪佢

會唔會搞到男廁都要排隊

你d左膠真係痴撚線，平權平到傻鳩左
依個世界係得男同女

唔整呢個就會輪到啲自稱跨性別嘅男人，
話自己係女人攞正牌入女廁咁樣先安全呀

科大宿舍都係

on9 all gender關左右翼咩事
你屋企廁所分男廁女廁？

係連登變咗定點明明上年都仲係明光社後花園，無端端變得咁open仲瘋狂屌樓主搵位插左膠

你老母羅湖村做雞養大你 曬左

大陸個啲旱廁真unisex 你唔講

熱狗有咩唔屌

你幼稚園咪又係男女一齊去更何況佢係獨立廁所仲有門

點解你係都要假定/pre-assume人類性別？咁同支那話香港人都係中國籍有咩分別？

咩年代

科大hall6都有啦

你屋企個厠所分男女？

香港Anytime fitness 沖涼房同廁所都unisex㗎啦

人哋嗰個係獨立廁所嚟，又唔係一齊入去

好多地方有

樓主好撚柒

有咩

自己入去睇

樓主柒到
我係你就死入廁所算啦!

原始人定無知

香港都有啦

拉

不推文回覆

美國周圍都有啦

我估人地地方大，豪得起
香港一格廁格痴線起嚟可以轉唔到身 手肘屈一屈都撞牆

你屋企有2個廁所？

有人用緊咪要排
你同老母一齊去開廁所？
定係你屋企用開沙池 可以幾個同時間一齊去

on9到

中大得殘廁

你屋企個廁所都係unisex架啦

鋪頭都大把男女廁

傻尻樓主

香港好多餐廳都係啦已經
大驚少怪

其實香港啲酒吧餐廳無地方得一個廁所咪又係咁
On9

出街啲男廁唔係幾個人同時用到嘅？
宜家好多係入面放成幾個尿兜同埋厠格，但係同時淨係俾一個人用，咁係咩野玩返